[爆炸狗] 依兩個費蘭尼邊個先係踢曼聯果個?

左手個個

睇下邊個有魔性咪得

車路士領隊摩連奴憶述，在對曼聯比賽前，他差點以為對手中場費蘭尼不會上陣。在賽前的早上，摩連奴離開球隊集宿的酒店時，酒店門僮告訴摩連奴，費蘭尼不會在該場比賽上陣，「我早上下來的時候，門僮說費蘭尼不會上陣。」

摩連奴表示，門僮早上見到費蘭尼文裝一度，來酒店找夏薩特要門票，「門僮問那人，他來做甚麼，那人就答：『我是費蘭尼，我來找好友夏薩特，去要今場的門票。』我覺得事件不太尋常，立刻拿出電話，上google，再打『費蘭尼兄弟』，發現兩個人幾乎一模一樣。我給門僮看一看，問他今早來的是誰。他指出的原來那人是費蘭尼的弟弟。」

唔怪得佢平時無限體力咁
原來一人打半場

曼聯應該簽晒兩個, 再簽埋普巴三兄弟

再簽返大孖細孖

影分身

2棵樹

咁細佬又無講大話

搵埋迪保亞兄弟教

咁似樣好心就唔好一齊爆炸頭

再叫尼維利兄弟復出

細佬個鼻大D

giggs 細佬

張伯倫 基比斯兄弟

明明就有3棵樹